[HKUST] 讀咗JS5200兩年你問我答

太膠唔答

利申: 傻閪先讀JS5200

幾分入

冇人識你呀 咩5200呀
人起朵你起朵

interview 唔去會點

B5 25, C4+1 24

腥港人咪唔識

不加不減冇影響

姐係過median 就基本上入硬?

Ust最乞食係engine, science定商科果班？

其實係
.....

no offense

用英數Sci M1/2來計既話

係

善用工具

幾時開醫科

宜家有科大腦科

即係咩

電腦科學

=. =

樓主讀腦科讀成點？

我讀Civil sor
利申畢咗業